冰酒一問

知唔知邊到有冰酒買 同埋有無特別推薦

普通一田 citysuper都有

Aeon
或者有D酒舖會有

btw, 襯朱古力心太軟

試下🇩🇪Klug 2012

有邊d有vqa又平？我見aeon個d 2百幾蚊一支得好少

但有人又話加拿大買好平

aeon

我飲開Inniskillin. 好似有D貴

Market place 賣緊$549